夏蘭特(哈爛打)又入波

AD

叫得AD都似智障

打一陣就走場
吹撚大到

又入